活得很累了

自小家庭破裂 未見過自己老母
讀Band3中中入咗非三大乞食
活到依一刻 真係好攰啦
堅強咗咁耐 好似都係一無所有
或者依條就係我條命

想活著的人就應該活著
死也不是甚麼罪過

係香港邊個唔累？如果你覺得自己做人dertaker唔到，不如去睇下心理醫生吧。因為生而為人，個個都累。要調整心態喔！哥哥仔！